有冇人睇獵殺絕望之山

呢套啲展開真係 ......
我極度懷疑作者已經痴撚左線

好正

完全估唔到套野啲發展

扯咗 好正

最新嗰集j都露埋出黎

呢套野越黎越尻 應該係準備比人腰斬

睇唔透，前期已經好鳩下